(有圖)喂呀!我屌你老母咩!我只係想屙屎!!

到底發撚生左乜撚野事
我急到就懶
我屌哂你地老母啊

fuck

急屎都懶？

幾有藝術feel
唔係好核突

你黎食哂佢啦

睇圖都聞到臭

我頂左三秒

其實樓豬自己屙完影上黎

你都痴線 影完相臭到轉頭走啦

堅過堅拿道天橋

從未見過咁

椰汁炸豬扒!!!椰汁炸豬扒!!!

屌你咩

我真係驚有野彈上黎

真心建議你報警但喎好講咩事水鳩班警察黎

集氣係呢啲

咁小事你報條春
更係拎上黎同連登仔分享

其實要清潔應該點入手

洗唔洗比地址你

屌總係有啲下等人係屙到咁

無人叫你如實報俾警察 講到好似好嚴重呀唔知咩事有怪味咁呀 水鳩班警察黎整蠱佢地嘛
報完緊係走左人先啦

高質

男人老狗講喂呀真係打撚哂冷震

喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀喂呀